C Allstar安仔激變大隻佬

source: kingjer

佢本身踢波
曼近又自學養身法
所以唔奇

好型

乜野養生法

好想畀佢屌

我係之前響j2聽佢訪問講
飲食同一啲生活習慣
例如唔知點做可以通便
聽落好科學又健康

扯撚左 我唔理 安仔你要負責

好正

never skip legs ..

胡cfu

點可以練到咁

人地踢波對腳勁過你班大舊佬多多聲啦

咁都skip leg day
上下身比例完全無問題喎